屌你老母依家又吹風向叫停唔好搞機場

難得做到啲野有起色真係影響到經濟 你老母又要停？
一開始又話掉核彈都唔割？ 依家又話咩政府拋出條件只要停一個星期就會處理
屌你老母比人呃左十鳩廿幾年都仲可以信個政府 你咁撚樣咪撚抗爭啦 返屋企打飛機就自自然回復太平
搞咁耐五大訴求一個都未達到你班撚樣仲好意思驚呢樣驚個樣
係咪真係過左11點就有鬼出黎帶風向啊屌
認同嘅快撚啲推上去

屌

push

10

9

8

7

推

6

5

唔停
但機場要全和理非進場

4

3

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

2

經濟攬炒先有救

搵外國關注打咀炮已經到左極限
美國之外其他地方完全無任何行動去比壓力中國

小心五毛

又話核彈都唔割

機場係和理非
長玩長有呀

唔係走去引警察入黎拉人清場呀

機場兄弟打緊仗
叫班散水狗、捉鬼狗、話人蠢狗
全部收嗲
全部槍口對外
邊個割蓆屌邊個

依家吹風個班係鬼黎你屌埋一份做咩姐 推番D應該推的POST咪得

冇人理咁收皮

好明顯政府知道 機場係唔攪得

搞機場 唔代表主動塞

不分化不指責不割蓆

唔係想停
但過左今晚之後, 之後班狗大把理由過黎機場清場捉人
機場個位又散唔到人, 你都要同我講之後可以點玩

721

聽日繼續

而家咁講唔係似想割和理非咩？

而家吹風一定係鬼黎

繼續搞，
打交衝突實有架啦，
成萬人無一兩個打交？
鬼又好，人又好
只有繼續搞落去，
唔好focus係衝突到
只有眼前路

7.21 8.11
不分化

推推推推

依家仲分咩和理非勇武啊
明明大家都係同路人
你估冇勇武就唔會打鳩班和理非咩
話唔好捉鬼 咁真係見到隻鬼係到都唔理咩

以家個問題係機場位置係BE WATER唔到
你俾左理由班狗過黎搞你,之後就好危險,明未
唔撚係要割呀, 但之後點玩都唔係一句繼續搞就成班去送死掛

咪就係 不分化不割蓆

依2日多左好多分化po
淨係識屌唔比意見無意思

和理非真係噤諗
諗住齋坐都無事

繼續聽日 塞爆機場離境

大家聽日繼續努力！！！

真係太on9
又當勇武condom
開始話混亂係佢地造成
我屌哂你地老母啊！
造成混亂係班死黑警
核彈都唔撚割啊！

機場要繼續
落區同送頭無分別

但係要改進幾點
1. 唔夠人果陣唔好塞departure
2. 就算塞 留返一條路比人過 目標係令到所有機都delay (咁會影響成個機場升降 其實影響已經極大）
3. 唔好衝擊 真心 因為有好多鬼煽動你地衝 但係機場 唔洗衝已經做到好多野 真係唔洗衝

你有無睇直播嫁
而家咪送緊頭囉
你搞到1班delay 往後都要cancel嫁啦
只係時間問題 你要留路就咪call馬啦
大家都夠曬攰

何況而家係班狗衝 醒下啦

今日下晝有幾條友係咁吹風話唔好搞機場仲成千正評

而家真係要吹番風叫D人番黎